(多字有圖)港女女友VS勸導好友 你會揀邊個？

唔知巴絲們如果有一個好難頂既港男/女朋友同一個勸導自己同佢分手既朋友
你會揀邊個呢？
平時，本樓豬都係果種會因為聽到人講佢自己男/女朋友既嚴重問題，而講出類似「飛左佢啦」既說話既人。相信唔少人日常都曾經有機會咁樣講出黎。
咁大家又有冇試過講完之後被對方男/女朋友知道左？
對方處於兩個人中間當然會好尷尬，可能有D人會選擇兩個人當中揀一個人

亦可能有D人會選擇好似以下例子咁，任由自己女朋友恰曾經既好友

事源好簡單，就係由一句「飛左佢啦」開始

講「飛左佢啦」，固之然有問題
但係由自己有問題，變成講「飛左佢啦」果個有問題
大家可以諗下合唔合理

當然，成件事係由真人演譯
件事係由「Soyo」因為知道「柒蕉」叫「阿明」飛自己
而開始對柒蕉進行既抹黑行動
並係音game界開始廣傳

Soyo(圖中假名)：本案「女朋友」
阿明(圖中假名)：本案「男朋友」
柒蕉(圖中假名)：本案「勸導好友」

講起抹黑

同場加演一個轉移話題既示範
係專頁入面Po完個匿名發文之後扮唔係自己po(稱匿名發文者做「樓主」)
然後又馬上代入自己返樓主個角色去反駁人依樣野又係好笑

解釋返少少背景，柒蕉患有妥瑞症，會有不斷復發、無法由意志控制、快速且盲目地影響大部分肌肉群既動作痙攣或多種聲音痙攣。例如有妥瑞症患者會無故且不能自控地大叫一兩聲，或者頸部、手部有唔正常既舉動，好似抬物件時不受控抬起雙手，令物件被拋高或者做緊野果陣突然擰轉頭。一切情況藥物都不能盡控，如果食藥既話就會有情緒自控能力變差既副作用，而妥瑞症發作仍然係冇任何辦法可以制止。

而Soyo同阿明拍拖已約兩年，期間多次因為Soyo既問題而分手，本來佢地兩個人既感情問題，都因為時間越黎越耐，而越多人知，甚至越多人畀意見。

最近一次Soyo同阿明既分手，亦因為Soyo以自殺為要脅手段而復合
柒蕉知情之後因為睇唔過眼，而向阿明講左一句「飛左佢啦」
「飛左佢啦」被Soyo得知，Soyo就用阿明手機whatsapp反罵柒蕉本身既問題

自此開始，柒蕉不斷被Soyo或/及其打手公開抹黑
首先包括將柒蕉既部份私隱公開
而其中：
1. 召妓惡習、謊話連篇、狗改不了。。、Tinder事件(不實)
2. 東窗事發、怒海深潛、IG敗退(誇張失實)
3. 發羊吊、倒後鏡之指稱(人身攻擊)

見到張圖我已經替蕉嬲到忍無可忍
仲要Soyo繼續係各大群組發放同討論有關柒蕉既事
意圖將視線由自己被柒蕉責罵既港女問題變成向對方既不實指責
期間柒蕉並冇以任何形式公開過Soyo做過既事，只有係FB發文發洩自己被咁樣指責既負面情緒

如果你女朋友係D咁既人
你會唔會聽朋友講，「飛左佢啦」？

依句我幫蕉出頭講既
太子女，畀人講中幾句自己既問題就爆發
唔承認自己既問題之外仲要中傷其他人
其他唔知頭唔知路既人就以為你單純係係到指責蕉
你依種垃圾真係搞左好多麻煩出黎
Edmund醒下啦，次次心軟為左D乜，為左畀佢繼續作威作福？
你唔係想同佢過世都係咁過下話

100正負皮後今晚開whatsapp對話同gmail,fb,ig

too long+1999

push

哦

Pish

再pish都冇就算了 :(